大家身邊多唔多80後90後老屎忽，接受唔到鬼滅之刃？

永遠都係佢地年代動漫最正，日日J 舊時代的死神火影龍珠，唔肯接受新事物

又係呢D垃圾問題,本來就係主觀野一定要人認同你?

調返轉講一樣
永遠都係佢地年代動漫最正，日日J 鬼滅之刃，唔識欣賞舊事物

完啦好嗎

乜真係新事物咩?

我冇話舊時代動漫唔好，但問佢地鬼滅邊到做得差，佢地又答唔出囉

劇情

日日J 舊時代的死神火影龍珠

果D系 TVB 老屎忽 not 80後90後老屎忽

接受唔到香港上鬼滅電影，但唔上小魔女doremi電影

鬼滅之刃算係幾好, 好在UFO 動畫化.

隻隻鬼死前都回憶殺好套路,
好多人類角式都係過過場做下炮灰.

作者都懶得寫長佢, 早完早着值得欣賞.

鬼滅連進擊的巨人都未必超越到

幾好睇
主角算係天才
遇強即刻變強
係衰在女主角係佢個妹

你係咪烏大🐢分身==

可唔可以唔好再討論呢套垃圾

都無討論你躝啦

認得你啦傻鳩鬼滅廚

皇道向 睇佢斬殺同啲呼吸中二病係唔錯
睇你鍾意咩類型架姐 有啲人鍾意睇巨人hunter呢啲要用下腦解迷嘅 有啲鍾意斬瓜切菜 有啲鍾意睇日常番 邊有得講到咁絕對邊啲好睇邊啲唔好睇

唔好亂咁吠啦你主人係邊呀

你全家幫緊我主人含撚
我喺隔離負責拍片

從來中意睇無問題
問題係有某部份人中意抬高自己睇嘅野
再踩低鬼滅垃圾風氣

又block一隻p牌傻鳩係咁先啦傻閪

從來中意睇無問題
問題係有某部份人中意抬高鬼滅
再踩低人哋睇嘅嘢垃圾風氣

唔通用正ac同你9up咩
咩年代呀仲用連登年資嚟打飛機

我冇話鬼滅動漫唔好，但問佢地鬼滅邊到做得好，佢地又答唔出囉

咩唔肯接受新事物
一拳 巨人 怪獸8號呢d新既咪幾好睇

係咁㗎啦班鬼滅粉
分分鐘淨係做動畫黨
爛尾唔收伏筆就話成節奏快唔拖戲
左抄右抄就話人哋唔肯接受新事物
個個角色臨死前先嚟回憶殺介紹生平
咁都可以講成感情描寫岀眾
仲未計boss完全無魅力
戰力系統亂咁嚟
招式又係話岀就岀
藥/毒>all
Bbq結局

每次打之前連隻鬼嘅名都唔撚知
劇情殺之後先嚟介紹佢
咁都叫人物描寫細膩
我真係笑而不語

睇開柯南，要一開頭就 show 姓名年齡職業？

駁唔到
唔肯面對現實
話其他動畫如果比Ufo畫都一樣會爆紅
人唔笑狗都吠啦

劇場版過百億 超到尾燈都見唔到了

係 鬼殺隊本身都分等級
仲有柱下一級果D都冇出場過

躝啦

條友弱智毒撚咪理佢啦

我覺得鬼滅okay, 唔算神作，但起碼都算佳作。
同埋我最欣賞佢係應完則完，唔會死拖。

即係龍珠，我會覺得佢係開創左一個時代，但我唔太欣賞太長篇的漫畫，好多都會越畫越爛，劇情暴走。
得少數handle到。

善逸兩次雷呼+炭仔19集火之神神樂都夠上神作紅撚到十日過百億

起你底原來係港豬嚟
全部po都係tg交友
屌你鳩痕就叫雞啦

唔好意思 我連死神火影龍珠一件都冇睇
Jump系真係冇乜好睇死拖

爛尾唔收伏筆梗係唔會死拖

00後？

關你撚事咩

日本第一毒撚都係唔肯面對

我個人接受到ge .
我又覺得d伏線真係好significant.

但倒返轉，有d漫畫係係諗唔到寫乜，倒返轉睇返自己d野，求其搵d野出來吹話係伏線再借題發揮。

其實鬼滅，我覺得唔算神作，但都係好睇ge. 就算真係冇收伏線都好啦，都叫做集集有d野睇下。
我記得當年睇死神，屌那星，有一排真係，你期期睇佢最尾果頁都估到佢果期講過乜，拖到....

見你開咁多交友po都無人理
係咪鳩痕想屌閪呀
不如我推介幾間141啦

我90後都鐘意龍珠同鬼滅
無衝突
不過鬼滅係動畫

你點人身攻擊都改變唔到鬼滅係日本一

如果淨係計票房
U win

自己上網搵下人身攻擊嘅定義先啦

真

我正式宣布endgame係人類史上第一電影

繼續輸打贏要

我有講錯
鬼滅係日本一
Endgame咪世一

唔知我係咪真心左
我本身好少睇動畫
如果鬼滅同巨人動畫唔係整到咁靚
人氣真係有咁高？
如果鋼鍊有鬼滅咁既動畫質素
我都想知佢可以上到幾高
Ps 冇睇過鋼鍊動畫

面對現實真係咁難咩

死神火影龍珠垃圾就梗，但鋼鍊，棋魂，key 社三神果啲又真係冇咩人超愈到佢哋喎

睇完FA再比較下囉

呢個咪現實囉
做乜撚嘢呀你

大大個票房數據喺到邊有得呃人

好多人鐘意踩底人地抬高自己都唔係咩新鮮事
又有人鐘意扮清泉、扮與別不同
無咩好嘈

UFO真心唔錯

講故事性 我覺得鬼滅連巨人都過唔到
鬼滅係贏靚同埋Lisa唱op ed

關80後90後咩事
死神都屌打鬼滅啦

高質留言

睇你呢句就知你引戰

屌你攞巨人同鬼滅擺埋一齊嚟比真係好撚侮辱巨人

對唔住
最近幾年睇左巨人鬼滅同刀劍咋

巨人係比都係攞嚟同鋼鍊比

有冇鬼滅廚岀嚟駁下我

應左啦
你盲撚左？

記得以後唔好睇鬼滅
唔好口講反跟手轉個頭又去睇

套咩都得啦
接受唔到刀劍神域又係老屎忽

龍珠係垃圾就知你都真係一個垃圾

爆漫講過，作者無橋就睇返以前搵料做伏線

作為80後，真心唔明鬼滅有幾神（只睇晒漫畫）
我會話世界觀好，人設好，畫好，推進快，有ending
出動畫周整game岩晒

但劇情真係好直線，人又死得太易，節奏總係唔夠緊張

我鍾意睇被cut既我間亂主角開光環反而緊張好多

3個80後 得1個唔認同鬼滅

佢係one piece 粉

我係80後
我就係唔撚想好似老忽屎咁out
走去睇鬼滅係咩料
但我又覺得幾好睇喎
不過個人覺得成功真係靠動畫

我以前好鍾意龍珠
但我都好頂唔順個d長篇幅名場面既對決
屌你睇咁撚多集都未打完

反而唔肯接受新事物黎講
套新龍珠我就真係屌佢老味個臭西

計番條數 佢客群主要係80，90後

咁J手塚治虫、松本零士得唔得？

你真係唔識㗎喎
明顯00，10後

去睇下動畫咪知點解

識D 90後日本妹個個都有睇
收皮啦好嗎

動畫救到條主線？

真 第19集 神到癲

都叫你唔好睇 躝啦

搭單一問 好鍾意巨人hunter呢種要用腦tpye 有冇其他推薦

睇doremi 應該都係會喊死

連登毒撚：唔夠巨人鋼鍊神

要睇套為左開開心心而睇的動畫不了

做人點都要有d深度，唔係日日求娛樂麻醉自己，水平好低。

人大左, 打飛機時間都未必有，邊鳩得閒睇動漫

點解新一代動漫一定要畫到D男女好萌

覺得好反感

接受唔到刀劍神域

做到隻狗咁先買到個廁所位 唉

我唔知鬼滅好唔好睇
我靜係知你地班人日日hard sell鬼滅搞到套戲未睇已經好黑人憎

你有個廁所算好，我得個 骨灰龕位。

亞人都好睇嘅

Log Horizon

無人話唔接受但問題係你套嘢論故事論結構根本唔應該會推到上神作
到底依家d人係咪少睇d真係好嘅嘢定還是只不過近幾年無呢類作品先咁紅
大佬呀我一套潮與虎巳經可以收9你哋鬼滅皮啦論故事論世界觀論人設論完整度
其實鐘意邊套唔係問題，但太多好似你哋d鬼滅粉周圍吹到自己套嘢no.1又要人接受你套嘢
我睇咗鬼滅動畫同漫畫都感覺係普通以上，係ok嘅但神作真係未去到
或者應該咁講鬼滅幸運係生於近呢幾年啦
如果係生於火影op，真係未必會今日咁犀利俾人覺得

得啦得啦記得唔好睇

冇人要你地接受 記得唔好睇就得

實係你地班00，10後消費力大過80，90後推到套野咁heat la

我對套作品冇意見
如果冇左班人咁hard sell又下下起哂鋼咁
我想睇+得閒個陣就會睇
但依家下下一上lihkg就見到班人起身哂鋼咁 一見到有人提起鬼滅就唔開胃 搞到依家呢一刻唔想睇

第一次睇起晒雞皮

真
新映 why

最誇張係十二鬼月一刀切
如果要回憶十二次我一早棄咗

80後，鬼滅Fans ,推埋比老婆睇！
利申，睇左20年動畫，每季新番都會睇到3份1

唔會，我呢個老餅都鐘意睇
繼火影之後

真係唔知點解要吹奏 鬼滅，睇左第一集都已經頂唔順 棄佐

個尾變咗落毒之珠世都唔叫差

成套漫畫買哂黎睇
真係唔覺得有咩特別 不過不失啦
就咁講設定
伏筆收唔返 主角團最終決戰變哂傻仔 得返主角同啲柱係到打
反派無魅力 前面講幾凶殘幾仆街都好 突然黎過180度洗白
話比人知可恨之人有可憐之處 但我完全FEEL唔到

就咁睇唔用腦真係算OK既 夠王道囉
王道漫畫有既野佢有哂
one picec 死神 火影都係咁架 戰力無天花板
設定話改就改 多Bug
見怪不怪

玩橡筋細路一集救全套
但之後回憶一集

見到呢幾日咁多呢啲垃圾post, 真係唔好亂咁一口否定鬼滅嘅成就

咩叫未必
就算巨人宜家爛尾都屌打鬼滅

UFO動畫做得更好睇，故事爛尾就無得救

除非作者身故
唔係既話巨人應該無可能爛尾

咁仲唔躝

根本就係ufo救起成套野
本身漫畫好一般

點定義為新？ 題材？故事？能力？
平心而論鬼滅動漫係靚 但故事就差d 同王道漫畫冇乜分別
漫畫畫風本人覺得馬馬
總體算係可以 但唔會上到香港人心目中嘅神枱

直線引人屌鬼滅
睇嚟你至真正反鬼滅

連登仔好撚低質
以為自己好撚串 實質係走出黎柒 睇留言就知

似係根本作者唔識點寫長佢
佢擅長只係寫人物背景故事
人物成長之類 畫動作等都麻麻

但佢人物既故事篇幅少少, 但唔知點解我覺得好深刻, 都係我鍾意呢套漫畫既原因

但打鬥畫面分鏡, 最後無慘個部分就真係唔得囉

一般貨色

你覺得姐
都未撚上映就話上唔到神枱
又黎連登仔等於全香港人論
吹撚漲

你搞錯左，大部份8090後大過左唔再追新野
宜家我最多苦等hunter 繼續出，應該要個孫燒比我先得

因為佢爆紅嗰集係第十九集。